{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053423",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3009414",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "라마다 앙코르 평택"
    },
    "text": "平沢港の美しい夕焼けと西海大橋の眺めを楽しめるホテルは休息のための最上の場所です。 平沢湖観光団地は様々な見どころがあり、移動に便利です。 客室は平沢港と西海大橋を眺望できる特別な経験を提供します。 宿泊施設は計302の客室があり、言語で韓国語をサポートしています。 価格は安くてきれいで静かな宿です。 ベッドはふわふわで夜景が美しいです。 ただアメニティが足りず、テーブルや椅子がない不便な点があります。 ビューとベッドのコンディションは良く、駐車場も広いです。 価格に比べて満足度が高く、全般的にきれいで静かな宿です。 清潔さに対する不満がありますが、価格の割には満足できる宿としておすすめです。 位置とルームコンディション、朝食も好評を得ましたが、寝具類とタオル交換不良、システムの問題が残念な点として言及されました。 町が少し怖いかもしれないという意見もあり、清潔やサービスの改善が必要な状態です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "平沢港の美しい夕焼けと西海大橋の眺めを楽しむことができます。また、客室からは平沢港と西海大橋を眺めることができます。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "このホテルには計302の客室があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルではどの言語がサポートされていますか？",
            "answer": "このホテルでは韓国語がサポートされています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの価格帯はどのようですか？",
            "answer": "このホテルは価格が安く、きれいで静かな宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室のベッドはどのような状態ですか？",
            "answer": "このホテルの客室のベッドはふわふわで快適です。"
        },
        {
            "question": "このホテルには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、このホテルには広い駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルは清潔さに問題がありますか？",
            "answer": "一部のお客様からは清潔さに対する不満の声がありますが、価格に比べて満足度が高いと言えます。"
        },
        {
            "question": "このホテルの朝食はどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "このホテルの朝食は位置やルームコンディションと同様に好評を得ています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの周辺の状況はどうですか？",
            "answer": "一部のお客様からは町が少し怖いと感じる意見もありますが、全体的には便利な立地です。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのような改善が必要ですか？",
            "answer": "一部のお客様からは清潔さやサービスの改善が必要との声もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 295,
        "QA": 384
    }
}